除左狗屋 仲有「建制派辦事處」都係遍佈各地區

狗係仆街
但玩左兩個星期乜都爛哂啦
佢地都有狗策

話比今朝隻葉國謙知 我地無大台

呢班先係推動林鄭個膽愈來愈大既仆街

仲可以繼續
支那辦
政總
禮賓府

有冇人知大埔邊位建制派呀
地址又邊到呢

我純粹提醒大家有咩係遍佈各區姐

光復社區 踢走建制

喂呀 入來啦
唔好太專注狗屋呀

第一時間諗起何妖

幫推

爛撚哂啦

認真絕對唔可以舉五星紅旗，請幫忙推POST

佢地有大台，有傳媒機器，其實到今時今日仍然選擇接收垃圾資訊既受眾，你到底要花幾多心血努力先去叫醒到一個？你唔係牧師，唔係圈養緊99隻都要搵番唔見果隻，喺成本效首上面，大家都要懂得作出取捨

「點樣單靠一枝五星紅旗就令藍絲唔歸港澳辦林鄭王志民大邊而相信你班有兩個月搞亂香港前科既暴徒係愛國愛港冇玩港獨?」

[五毛帶風向] 想舉中國五星紅旗既入黎

一齊區議清哂佢哋辦事處啦！！！

【和理非】【區議會】【狙擊建制】今年11月尾就係區議會選舉，一人一條計仔幫手趕走班建制派...